今年英撚算唔算「人材噴泉期」？

前鋒: 當打Kane, 新既阿布拉咸, 仲有ings同華dee 候補
左右翼: Sterling, Rashford, Sandro, Odoi
攻中: Deli Ali，Maddison，Mount，Ward-Prowse，Winks，張伯撚

點解可以冇 Jesse Lingard

左閘：我

中堅細緊

右閘痴撚線

係, 不過撞正人材火山爆發期既法國

發覺年年都有呢D Post英撚柒夠未

利申廿年迷英

英撚龍門仲係唔太得

Chillwell勁啲

自1966年以來最強英軍

一百年最強系列

有TAA, 脆皮，獲加，雲比沙卡4個。但修夫基玩燒味，要d閘識出波，所以淨係選TAA同脆皮，雲比沙卡防守咁勁但唔識出波都無國家隊踢。

減咗肥再講

仲有R.james

未來是屬於james的
咩雲比沙卡得獌狗先j
成班未見過大蛇痾尿

真係幾勁
但咪又係幫法國含

龍門仍然係最廢

Pickford打國家隊唔差

依個世代閘位唔識攻真係好難搞

勁好能多

大部分強隊都寧願用d閘係有出擊力+識斬波，而防守又唔係太差，都唔想用d防守穩陣但無出擊力ge閘。Azp 果d就算引球出擊力唔夠爆落底出波，起碼都識45度傳中。

錫菲聯個龍點睇

Dean Hendersen可以期待
唔知佢會唔會真係頂走迪基亞

4個都獨當一面，大球會正選
如果是但2個係打左閘既真係J死修夫基